港獨人士關愛座Hunter 自認係五毛？

關sir，今次你就唔啱，精神病患者係聽唔明反諷㗎

條友雖然改撚咗名
但一出post啲行文一睇就認得出係條柒菇碌

投訴五毛關首席打手“一切都是因果報應”日日出含撚post含佢個主人五毛關撚，使大量會員作嘔。

五毛關打手又認唔住含主人五毛關撚，話左你條五毛唔可以一日唔含五毛關撚架啦，又中

睇見五毛關同佢隻打手dog日日互含真係作嘔

含撚五毛狗

醬仔，五毛關同佢班打手係咁出email同連仔投訴要bam 你呀

五毛樓主潛左水，還是含緊主人五毛關